元 朗 請 小 心

Yoho管理處已經通知商戶全部落閘
各位前往元朗手足要小心

永不向惡勢力低頭
記住警黑做過既事

Push
安全最緊要

Source?